盧卡古根本就係淘寶魔獸！

辣殺👎🏻

好撚廢

廢撚到

爆炸頭仲勁過佢！

淘寶都9000萬，叫馬雲回水啦

淘寶魔獸

建議摩佬下場擺爆炸頭打中鋒，獌攻力應該立即加成100%

爆炸狗打正前都勁撚過佢

費蘭尼不嬲要打前啦
係d人on9先放佢係後面做炸彈

有見地

摩連奴都係斬波架啦

爆炸頭起碼識set波二傳到，或者控落黎轉身射，盧卡古就真係要報警，成個失蹤人口咁

笑撚死

LKK咁能高大都頂唔到波

雖然高度同身體質數係重要 但頂波計既係落點同走位 換而言之...

nigga 版張伯倫
速度99
智力10
傳球0
控球能力10

一場有冇掂到10次波

你太睇得起佢

控球-99

講真，真·魔獸復出應該仲勁過佢

盧卡古仲垃圾過高治！

諗諗下根本獌應該買高治，

高治>>>>>LKK